阿記今晚贏波，抽一位手畜派麻油雞麵!!!!!!

示意圖

貴野來 自己都珍惜左幾年唔捨得食
見係爺爺最後一場歐聯先忍痛割愛

18蚊個巧貴 求吓樓豬抽中我

我地係非公開不透明制度
但絕對公正 人人機會平等

狗也不屌

麻友雞

關咩事

上次食左個二手既都唔錯

抽中我ok?

留名

睇波不賭波 賭波輸更多